林奠最唔想疫苗可以研發成功，因為咁至可以永續限聚令

大家同意嗎？

有疫苗都可以永續

咁又係。年年考第一的天才自然想到其他籍口。